有冇人知肥屍哥近況

岩岩發現右邊咁似佳佳ge

左邊成個鐘培生咁

去咗廣州開咗垃圾茶記"東星肥屍"

呢個無暗瘡

開司